如果Zack Snyder係詩人，Christopher Nolan係小說家

咁Steve McQueen就係當代畫家

佢拍攝既畫面用好多圖形表達，同埋場景同場景之間用大量線條指示觀眾點去睇呢個畫面，

好似Shame一開始用男主角既裸體，係房同廳之間來回行走前後行走，形造長方形既牆身左右兩旁既空間感，同埋男主角裸體既壓迫感

而Woody Allen就係散文作家

佢既短篇故事篇幅短，但係內容豐富，中心主旨明確，有時候寓意深遠，令人睇完會反思同細味

好多影評會用 嘮叨 黎形容Woody Allen電影入面既主角，久而久之好似Woody Allen先係嘮叨既人咁

好似
Midnight in Paris 既 Owen Wilson
Cafe Society 既jesse eisenberg
Blue jasmine 既 cate Blanchett
Irrational man既 Joaquin Phoenix

咁Tarantino係咩

詩人淨係識寫DLC

唔講咁多

DC又贏

諗唔到，你覺得？

篇修四庫全書or寫聖經

反社會人格殺人犯

似咩

之前睇variety嘅一篇文
講話如果班導演做唔到導演會做乜

Tarantino拍唔到戲會用第二種方式製作血漿

咁癲

嗜血狂

王晶呢

男版屈穎妍

David fincher 先係反社會行為藝術家

Fight club

Se7en

David Fincher會係iMac回收場